[求救]同四川妹食飯

黎緊千里走單騎去四川識囡
如何叫走辣而不失霸氣

請出招

辣殺

上去食上去痾，唔好返落嚟痾

全撚部都食得辣？

冇招出唔好扮大袋呀屌